皆大歡喜（時裝版）10

小弟決定暫別一下皆大歡喜既大家庭 [member決定左個月要chur 爆自己 考好所有midterm 同做好d assgnment 仲要考埋ielts 忙撚死 [/member]

屌 食鳩左個]

Sorry冇留意1001左

會好掛住你架

weak

幾時番嚟呀

隨時歡迎你歸位

gayPhil巴

又屈

要隱藏
係呢度唔需要介意其他人目光
永遠支持你

前來報到

今晚我係度！！！

你鐘意啦下
我只求海棠會明白我

唔好唔開心啦
知你直啦

今晚應該會齊人

開波

家燕bb唔開金口

川叔嚇到發燒

愛川嬸都可以愛到發燒

好癲

老母絲有無咁得人鍾意

以前啲裝扮真係好怪

老母絲好可愛

後生啲相唔差

叫川嬸大小姐

過大fuck姐嘅生活

有錢女唔怪得成日蛇王 打風流工

我不嬲可愛

終於返黎

唔講唔覺冇咗錦錦喺度

梗係啦
咁多個國家

飲杯

靜哂

哇屌
川嬸柒到

小鳳姐

佢老豆唔係斷咗佢水喉咩

差啲唔記得咗佢去咗旅行

川嬸扮盧海鵬

慣咗嘛

有錢女會冇私己錢

我都唔覺

川叔對川嬸係真愛

小鳳姐個look要整幾耐？

升官發財死老婆啲人話係男人三大機會

偶像劇嘅套路

走啦你
我係海棠嗰啲cute

好撚痴線

俾川叔賭到無哂啦

記得佢吞支票呢幕

點解川嬸都可以吊高黎賣

不甘心 明明不開心 就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

嫖賭飲蕩吹
真係男人中一樣都唔好一齊

人地有錢女黎架嘛

見到佢老豆就好掛住曹總

川嬸黎個華麗轉身唔該

有錢囉

貴族啲蛋糕會咁架咩
有包裝紙

啱

呢度所有人都冇氣質

又自抽
皆大歡笑咁無聊嘅電視劇

雞髀

呢度個成武哥呢

冇
分咗手了

唔好睇咁多皆大歡笑

你個女匿埋喺度食雞脾呀

記得唔好呀你
Ted嫂靠你啦

睇緊公主小妹咁

陳家講住普通話high tea

見到有啲肚餓

隻烏蠅嬲落d蛋糕度

唔好侮辱海棠好嗎

咁遲架成武哥

係度啊 咩事啊

馬海倫 真係好戲
做戲 做有貴氣有錢闊太又得
做市井氣息唔慣做有錢人又得

我都想食雞脾
又係時候肚餓了

今日好齊人

元祖樓主

星期五上水

睇唔到啊咁多人留cm

正想叫你帶佢去食宵夜

快啲對付川嬸

但燒髀正好多
大快活隻燒雞髀

炸脾先正

可能我真係有海棠咁靚呢

但佢應承咗唔再賭喎

點解唔係答我應承左呀嬌唔再賭嫁

大快活邊有炸髀
樓下間大快活難食過屎
大家樂都係

炸髀豉油雞髀我都啱

Phil仔又一樣cm

係真至好

講起好想食
好鐘意食雞髀

川叔賭錢係勁嘅就唔會係咁輸啦

隻咕嚕咕嚕幾得意

川嬸唔扮小鳳姐

相比之下today真係渣

唉呀差一個啊

傻佬

上次食炸魷魚完全唔得
炸壽司幾好食

我都覺

龍五隻野

有樓

炸脾ok 喎

個咀郁得 同劉錦又餅印咁

Bay max最得意

茶記下欄嘢都買到樓

咕嚕咕嚕

點解阿親家都係度

幾銀
想試佢啲野飲
得唔得

Bay max 係咩

幾搞笑

屋企留俾佢地架

大英雄聯盟
隻醫神

應該整part 特訓啦

未飲過呀 好似16蚊咁上下
通常食薯波

川嬸係葵扇女

點都要分手了

佢揸住好撚On9

屌 于洋又做咩

薯波咩味

薯仔味
咩問題黎

雖然佢地好黑人憎
但呢刻覺得佢地有啲可惜

川嬸唔捨得

睇到有啲sad

川叔眼淚

有冇芝士味 bbq味呢啲

係
有啲sad

反cup

陳爵士正仆街

拎個女嚟賭
哇 你好錫個女wo

真愛黎

咁又冇

肯定真係食齋

好仆街嘅老豆

咁都叫捱窮.....
我先係真窮

天生一對

炸壽司真心正

一黎又鬥嘴

又蛇

唔鬥嘴就唔係川叔川嬸啦

呢兩公婆真係天生一對

Happy Ending咪幾好

絕無反對

好貴呀！！

但好心就戒賭啦

川叔川嬸咁嘅年紀都有愛情片橋段

Ending好撚正

好好食wo
想試炸燒賣

仲要唔嘔心

仲要有錢女同窮撚呢啲偶像劇情節

其實皆大歡喜好前瞻
當年睇覺得誇張
而家睇番套戲勁真接寫實

徐遇安真係好勁

係
其實佢地兩個真係好襯

但賭真係

有啲社會問題十幾年都冇變過

今晚好多人一齊睇好開心
一晚傾到7頁

但川叔唔係輸咗佢層樓咩

唔係 當年睇覺得好誇好冇可能

而家就變到好日常

當年劉錦果啲仆街係世道唔容許

2002-03果陣 中二三

差海明威巴打
但今日都算齊人
開心

去金家住咪得

係
平時少好多人

佢上咗嚟開po 我當佢已經一齊睇架啦

好鬼中意睇

尋日話對川嬸老豆有啲睇恐怖片feel
終於醒起原來唔係恐怖片 谷峰係細個睇tvb 衛斯理做屍變個鄭天祿
細個睇覺得好恐怖所以有呢個印象

好過之前要拋西瓜搵人

你好似係笑人喎

佢擔心人姐
唔好屈佢

邊有
今次你老屈我
TED巴真係變賤熊了

果然住附近最了解me

認住川嬸呀賤熊

唔好意思 係擔心至啱

我意思係你用笑人呢個方法引人上水
真係用心良苦啦

川嬸

好得意

又蝦我
都話我可能好似海棠咁靚呢

邊有笑過佢

有個可以談心嘅網友真係好

大家

係
可以上黎9up下

無圖無真相

可能係肥版海棠

求下大家唔好再講我女人海棠好嗎

Phil巴傻咗了

原來我同你都幾多喜好相似
睇睇下Dark Phoenix 個po先知原來係你開po

幾時一齊

我個心好痛 呢排我成日開po 你都冇入過嚟
我開嘅預告po都係我鐘意睇嘅戲嚟

佢太眼角高
唔會睇得起毒撚
人地要海棠

我有睇架
但係冇留言
好期待怪獸與牠們的產地2
Venom 買咗飛10月5睇了

係！佢之前跨世代做富婆都做到入型入格

又蝦毒撚 我成日自己一個去睇戲
不過其實幾爽 唔使就人時間想幾點去都得

勁爽喎
唔洗左就右就 反正睇戲都唔洗講嘢

我都成日自己
唔想同人夾時間
好煩
鍾意溫完書先去又得
睇完去溫書又得

Agger

約人睇嘅話
我應該唔會買10月5號嘅Venom
約唔到

係 但成日有情侶坐我附近 得我一個冷冰冰孤零零

佢地講野可以乘機屌柒佢地洩憤
利申成日咁做

成日周圍殊！！！

以前試過同ex睇戲
成場戲佢係咁同我講嘢 仲要係啲無謂嘢唔關套戲事後
睇到戲肉佢都仲撩我傾計 我都係hea咗佢算
睇完走之後仲要話以後唔同我睇戲 話我淨係掛住睇戲唔理佢 我懷疑佢都唔知知唔知套戲講緊乜

有次睇minions隔離幾條女成場係咁扮minions講嘢 好想殊佢但太毒唔敢

下次揀啲係側邊雙人位嘅位坐
通常坐咗雙人位其中一個隔離未必有人 仲唔洗有情侶

飛得好
最憎人睇戲講野
咁鍾意講買碟番屋企講啦仆街

個女仔係弱智？
扮咩minions
btw套戲垃圾到

但坐中間啲好睇啲
利申次次睇全景聲都坐到好正

以前粉嶺冇戲院

壞蛋獎門人先係最正
Minion配角就得

嘉禾間垃圾囉
又貴又西

Agger
識貨
利申最鍾意Up同埋Coco
華納就最鍾意怪誕屍新娘
Sony 最鍾意無敵破壞王
有套怪誕隨意門都好正 但唔知邊間公司出

無敵破壞王係迪士尼...sony係鬼靈精怪大酒店同藍精靈

……
搞亂哂
自隊一打
鬼靈精怪大酒店好好睇
但好似冇乜教育意義咁
好在中怪誕屍新娘係華納

環球嗰個光映娛樂除咗壞蛋獎門人系列 仲有好多都好正
pet pet當家 星夢動物園 綠野仙生

pet pet當家我覺得麻麻
綠野仙生幾搞笑
有套我都覺得幾好睇 但唔記得問
大約講有對父女
個老豆一直信有細細隻嘅人仔住係地底
啲人唔信
後嚟經過一輪事後
個女見到 信埋
但啲草好似唔咩要剷
跟住就守衛家園
ending 係佢地繼續同細細隻嘅人仔一齊住
有時用放大鏡cctv同佢地傾計
Phil巴知唔知咩嚟

綠國奇兵

Phil巴真係卡通片達人嚟

[/quote][/quote]
唔敢當
呢套好悶喎我覺得 剩係睇過一次

你到底有邊套動畫未睇過
怪誕屍新娘同怪誕隨意門有冇睇過
好多人都冇睇過 討論唔到

有啊有啊 屍新娘有johnny depp
仲有套怪誕小學雞同小箱俠
我睇嗰啲都係大公司出咋
老母成日話我睇卡通片幼稚 點知有次我播魔髪奇緣隻碟 佢同我一齊睇到最後

同埋我覺得隨意門嗰個恐怖老母好似韓瑪莉

中學上堂睇charlie and chocolate factory俾個肥仔嚇親

屍新娘講放手個概念好正
真係好感動
有套怪誕玩具狗都好正
有埋碟
Rapunzel好靚

我都覺有啲似
我好善忘 成日唔記得啲內容
但怪誕隨意門睇過一次
真係最記憶深刻

我成日覺得呢套係恐怖片

呢套都係中學上堂睇！
淨係記得有人爆左句好似
之後成套戲都投入唔到

agger
個幾個細路下場好恐怖
工廠入面啲工人又恐怖

乜誠仔上堂會播埋啲咁嘅野
真係幾好睇
細個睇完全唔覺得恐怖

Willy Walker 個樣成個孌童嗰啲人咁

英文堂我呀sir勁鐘意播卡通片
我好多都係上堂睇

成面朱古力加埋個笑容真係好恐怖

你就正
早知入誠仔

再諗起搞乜鬼嗰套
仲覺得嘔心

我覺得啲小矮人先得人驚 成日唱歌
仲有嗰個藍莓女同松鼠女個下場都俾佢嚇到

搞乜鬼你都有睇
入面有玩魔幻王國同加勒比海盜

好想嘔
套野唔好笑又嘔心
真係唔識欣賞
以前明珠成日播咪有睇
有套記得有玩死神來了同奪命狂呼
利申好驚奪命狂呼隻野 試過Ocamp有鬼屋 一打開門見到呢隻野 我嚇到喊

上年定上上年個套boss bb有冇睇
睇到最後眼濕濕

想睇冇睇
等 Netflix 上

有兄弟姊妹真係睇到眼濕
但返到屋企見到又冇乜feel了

上年架 呢套睇到我精神分裂
成套戲唔知真定假 分唔到係咪主角幻想個bb識講嘢
過幾年出2 我諗會講個bb女 劇情應該又loop過

我冇都可能會眼濕濕
利申眼淺

劇情其實好平淡 你都估到哂
咁都有得出2
Btw 又話有toy story4嘅

咪再拍啦
拍到爛哂

google完 5億票房梗係出2啦
反斗奇兵4下年出 搵嗰隻牧羊女寶貝

有套咩
快啲啦牛牛好似都話出2
利申睇嗰套都眼濕濕

呢套冇睇 唔吸引我
剩係知有john cena配音

我係飛機睇
嗰陣得呢套有廣東話
卡通片冇廣東話我通常唔睇

Andy都大學仲拍乜鬼

求下佢唔好拍爛呢個系列

巴斯光年個配音話4個結局會同復仇者3一樣催淚

下
又玩煽情？
btw講講下好期待復仇4

pixar最鐘意整喊人
我都好期待 唔知會點救返蜘蛛俠佢哋呢

Coco真係喊到癲咗

time stone

都有啲預計到
應該番去復仇1個時間線度
Loki

我想再見返快銀

唔知以後無咗隊長同im嘅avengers會點

師奶 Captain Marvel

醒起有人話thanos做咩唔用time stone睇strange睇到嗰個未來
如果真係用time stone救 我會有啲失望

9成係啦wo
啲衫都變番avenger 1咁

Toy story3同coco真係喊到雪雪聲

Coco我係同老母睇
我老母都喊到收唔到聲

我自己去睇 坐我隔籬嗰個老母真係喊到雪雪聲 攞紙巾遮住面
佢個仔仔問佢做咩 佢話冇嘢啊感人囉 我偷偷地擰轉笑

一套好嘅戲
應該係唔同年紀睇會有所唔同感受
Coco同Up就做到了
怪誕屍新娘我都有眼濕濕
以前覺得個新娘好傻 點解唔爭取 明明搶到手架啦嘛
依家睇番 如果我係個新娘
我都會放 Victor 走

記得有個好似音音姐

嗰個根據真實人物做嗰個角色嘛

今日應該齊到人again

聽日冇得睇

之後可能我都冇得睇咁多
比老母屌我夜瞓

Pixar講法話4係愛情片
講胡迪同牧羊女
應該係搵返佢 因為3無咗佢

終於做

唔係好夜姐

113先做

成日覺得胡迪係同翠絲

勁遲

日日比佢話我啦
我知佢關心我嘅

今日勁晏

我都有好多懶蟲細胞

啲雨假到

流感派信都要ot

花淇心湯

我返工都係咁

阿日又知流感睇4仔....

喪屍返工

終於講返嘉仁公司

朋友妻 咪偷雞啦

我番學都係

香港好耐冇試過黑雨咁
定返緊工冇留意

比巴斯捷足先登

梗係啦
水浸都黃雨.jpg

睇浪呢啲仆街真係有事唔好搵人救你

黑雨都要做嘢

Home office

咁都要返

屌michelle真係

點解淨係去金家
海棠個啲呢

打完風都要返工

上司住喺樓下真係好撚慘

住同一層呀嘛

好慘

榴槤咖哩

喵喵怪啲屎橋

我要同海棠曳曳 扮佢老豆話佢唔舒服
michelle天真信咗

頂

阿嵐好醒

pixar畀第4集胡迪搵返個伴好仁慈啦
你諗下火腿 豬一隻但食咗廿幾年齋啊

唔好咁啦你
我好擔心你呀

藍色眼影

喵喵怪有邊次唔係屎橋

以前啲taste

唔鍾意細路

一模一樣嘅留言

仲有隻恐龍

嘉欣bb生咗2個wo

差一隻狗仔

其實我最鐘意佢 雖然冇乜戲份

仲有綠色

抱抱龍都有彩姿啊

紗紗唔見咗

泡泡龍第3隻有藍色三角龍做紅顏

傻更更咁好得意
我有男仔frd最鐘意火腿
又鐘意Pooh嗰隻豬仔

啲橋真係好屎

喵喵怪請得嘅都唔方係好西

薯蛋頭好可愛
跳跳虎先最正

彈弓狗有冇伴

兩隻都係姣pink

有冇睇維尼與我
隻跳跳虎

又有frd啦
成日扮毒

習近平與我不了

話左佢架啦
成日俾人chok兩chok就現哂形

但佢好憎Peppa同麥兜
話太似豬
me:

仲要男仔fd

得我真係真毒

咁多年人
得幾個
仲要全部有另一半

麥兜啲電影又係好正！！

扮咩....
上次先話同frd睇戲

抽水你就仆出嚟

男嚟架 唔是hehe啊我

又屎橋

咁就唔是真毒啦

開頭話無frd
之前突然有一個男仔frd
最後原來又話有幾個

菠蘿油王子

你有海棠啦

Oh no 佢都無

又係自己食返哂

得3個朋友
嗰個男仔frd有另一半架啦
2x年人得3個frd

屎橋

你做咩reinforce佢個病

火腿咪仲似
麥兜好正喎 夠貼地

成人比人扯個身

唔知佢咩定義
佢最鐘意豬仔
男人老狗

方力申

咁佢又真係幾好玩嘅
個身咁長～

應該都係屎橋

豬仔係幾得意嘅
但tigger最得意

咁都夠膽開

識貨！！！

出街見到夾公仔機就瘋狂夾豬仔番去
背囊掛住隻豬仔

人地啲嘢就唔好開啦

吉儀咩屌

吉儀

好驚wo

嘩咁多神主牌

咪係
有箱金嘅話都唔到你攞啦

返晒黎

骨牌式仆街

btw家燕媽媽有男朋友了
Phil巴同大野智巴都唔洗諗了

掛住隻火腿都無咁cam

tigger又係老虎
小泰山嗰隻又係
tigger睇落一啲都唔惡

佢差啲連對襪都想係有豬仔公仔

關我咩事啊 我心繫海棠喎老友
你剩係同驅風智巴講得架喇

唔好咁啦好嘛

明明你都話過家燕媽媽好正

屋企有豬仔 figure
散紙包係豬仔
佢女朋友陪佢一齊癲 買乜比佢都豬仔

一個180高嘅大男人全身都係豬仔野
我老母個frd個老公鐘意Hello Kitty

成屋都姣pink
女朋友真愛嚟

呢個真係搞唔掂

好在冇豬仔衫
唔係佢應該都會....

老母個frd個老公成5張幾
用Kitty手機case同掛Kitty公仔係背囊
有次係街見到有人情侶裝係隻大Kitty 粉紅色T-shirt
笑到我

買女裝大碼

要幾鍾意先有勇氣放上身

岩岩果幕唔明
明明d搬貨佬話搬去後樓梯
最尾又會出現係屋企入面？

應該係有人拎入去啫

我諗佢真係好鍾意
真心有勇氣
為自己鍾意嘅野爭取

值得respect

btw
歡迎你加入我地嘅大家庭

多謝
一直都知有皆大歡喜post
喺第一個post有講下阿年同Joey嫁

平時可以同我地吹下水
我好好人架
唔似上面嗰啲人 淨係蝦我

大家水力都好勁
吹到第10post
你係咪有痛腳喺佢哋手

冇
係佢地鍾意恰啲冇能力還手嘅可憐人
但我包容佢地 仲相信大家係朋友

我呢 我呢

正 愈黎愈多人

歡迎大家吹水
好野 愈來愈多人

記得唔好蝦人呀

你唔止愛老母仲愛大家
加分

不嬲唔蝦人
你對我係咪有啲誤會

梗係
每個都對我好重要

又好似係

真係好啦 有個平台可以吹水

又多個朋友

而我多咗幾個

皆大歡喜五人團可以多幾個人

Ted 大野智 同Phil巴係咪未瞓醒
呢個時間都未上水

Ted兄喺第一post就見過
西利仲有支持到依家

賤熊

出咗去

係呀忠實fans
咁都認到我巴打你都好勁

又有街出
葡萄死我

唔好屈我地喎

冇屈
笑我似川嬸

Agger 我呢啲三日留在家對住部ipad嘅毒撚

我唔想知呀

唔好喊啦驅風智

經常性被屈揮手區

我被屈有病

希望佢唔會再受傷害啦

又屈 我肯定冇講過家燕媽媽

唔好扮毒

真係咩

FF海棠

呃你做咩
起身都2 3點啦

佢同你一齊就最冇傷害

冇出去食早餐咩
利申T cafe fan屎

醒都11點幾啦 碌到急尿應該都2點
放假打死都唔落床

你都可以出架

好似得我冇嘢

個腦記呢啲就叻

T cafe 喺邊？

咁你平時晏就食咩

自己出
幾冇癮

我邊有屈過你

長大巴同我都住附近
所以講緊我地樓下啲鋪頭

哦街坊嘢

1友都有啲嘢係做到嘅
睇戲係首選

未上Venom

點會唔知呀
呢間好多年

煮麵？買下午茶 咁上下

好食
有冇食過間法國餐廳
好多好評好想試下 但好貴

係咪隔離個間？

唔係
中學格離嗰間

咁遠
通常都唔行

未行過去火車站咩

仲有其他唔錯嘅戲啊
老婆日日詐死丫

中學日日行返去
但宜家好少了
食嘢嘅話通常附近搞掂

鄰座的怪同學！！

蚊姨定強記

老麥同外賣
一係屋企人買返黎
中同約食lunch一定叫佢買上黎

唱主題曲個西野力十

講開外賣
以前溢進好好食
依家變咗間垃圾

淨係focus 古川雄輝同菅田

如果群記有外賣
我應該日日都食佢

好污糟

但好撚好食喎
不過我個胃又真係唔弱好難肚痾

不過我本身唔好豬手
所以唔食
btw有冇食過爵士

有 覺得一般

好貴
但住嗰度唔食過所謂名物又好似唔係咁好
食過一次東京拉麵
迫到

幾時做左名物
學校附近個間金邊粉就正啦
又平又好食
Btw橋底係咪執撚左 定搬左咋

泰國野嗰間？
橋底即係邊間

爵士拉麵啲鳩假期 Ulife嗰啲瘋狂吹奏架wo
以前我中學老師住大圍
一個星期一定要嚟食一次

係呀秦國嘢
橋底打冷呀 消失左嘅

下好撚一般喎
我有次個fd話想食先陪佢
又貴又一般

間秦國野食過夜晚覺得一般
個蝦膠一般
橋底嗰間打冷好似執咗

冇食過
覺得好貴 唔捨得

椒鹽軟殻蟹世界級
成日帶fd去食都話好食
下執左？！雖然愈做愈一般
但佢個蠔餅同滷水拼盤好正喎

你講緊玉華呀嘛
好似收咗皮啦

唔記得咩名 橋底得一間姐
下收左皮

佢啲菜肉包幾好食

原來有套咁嘅戲 都唔知添
有Vatality 送2張戲飛
1友睇2套戲
無咗中秋icon啦

深宵肚餓
夜晚喺佐敦食個武士拉麵
又貴又唔飽

下
中秋icon好靚wo

會好易肥
要忍口

要等聖誕節再有啦 我估

唔想中央肥胖

我就係驚
所以唔敢

但唔食夜宵都唔等於唔會

岩岩上定未上
我睇優先覺得幾正
仲有Searching 十月上
一定要睇！！

Searching 咩嚟

呼吸都會肥

老豆搵女嗰套？要睇喎！

十月上！！我覺得係今年最好睇嘅一套

係！！超好睇！！
你都睇左？

睇嚟都係要做啲嘢
依家開始積緊舊水筒腰都頂唔緊

我睇緊trailer 覺得題材幾好
10月上你咁快睇咗嘅

我睇screening
識fd做呢行成日益我

電影發行好似都唔易入行喎係嘛？
朋友係點樣入行嫁？

白紙一張
Grad 個時in住等等左半年嫁都

威
多frd

個老豆成個火火咁

但真係好鍾意食野

wow咁無U grad就再難啲喎
識人好過識字 可能都有啲機

食零食都。。

是但
食野真係好難抗拒

我明你
但成日口痕會用好多錢喺食方面

buffet 係最愛

我就愈大愈唔prefer buffet
太多選擇 多到會有嘢唔食啊
淨係市儈咁食多啲性價比高嘅嘢
搞到自己都有份浪費無揀嘅食物

同屋企人食
咩都share就可以食哂所有食物
認真推薦都會海逸
好好食

咁要同屋企人有呢啲習慣先得
都會海逸我食過啊

都會海逸好抵食
成日有75折
我同屋企人慣成出街食飯都會嗌2樣唔同野再些牙

咁又幾好喎
自製雙拼

咁樣先最抵

佢u grad囉
你又想入行？

咁你同屋企人關係都唔錯喎

係咪有門路

唔係啊
有興想知電影發行嘅事囉
例如係電影戲院字幕同光碟版字幕點解唔可以一樣

咪又係連登識

呢啲朋友我都想識下

拉埋佢入嚟睇皆大歡笑

支持

秒回我 放假無節目？？

我真毒
唔似有啲人出咗街唔見咗人

1友又有乜好怕喎

睇下花師奶算

唔郁又會肥

我唔想知呀!!!!!!!!!

下午食完午餐去咗草地球場呼吸下先返屋企

有時會行下梧桐河
唔知長大巴有冇行過

我市區仔上谷哥search至知梧桐河原來咁北

鄉下地方

新鮮空氣都唔錯丫

一啲都唔新鮮

唔新鮮咩
我有識人住沙頭角公路嗰頭我覺得算係咁啦喎

唔新鮮
平時好多車嘅廢氣 又多廢老食煙

好
當我無講過

哇
Think Big天地嗰啲女同仔都好柒
成個節目陣柒味同支那味濃到
好懷念放學ICU
起碼有隻蔥蔥

無得睇
成個下午都係丁乙台嘅賽馬直擊
蔥蔥:wholala~

突發!!!!
今晚皆大歡喜因為支那晚會推到0120先播

咁你咪睇唔到

聽日day off

真可惜 冇得俾人bin c

都話你諗住蝦我架啦

可能12點幾就訓著呢
睇定啲先啦

好衰
今晚你咪又係瞓

屌做乜1:20先做

因為支那晚會
有冇人瞓咗啦

大家都瞓咗？

你

頭先開電視

睇咗1分鐘就熄返電視，啲聲又差啲人又唔夾

仲要cut左愛回家

頭先開電視以為冇得睇

夠鐘先開

我瞓緊啊

我都瞓緊wo
啱啱發夢見到你
好靚仔

瞓緊都要binc

在線上

邊有binc
屈我

輸入中……

我夢唔到你喎
剩係夢到我同海棠野餐緊 佢喂我食鮑魚

你就係成武哥

隻鮑咩色

唱完歌未

由得個電視開夠一個鐘
一轉返81居然見到闇奕格上咗嗰個鞋底show
點解要上啊頂。。

我明明係你格離枱

係 搵我咩事

做了

拎神主牌jm9

嘩你問啲咁私人嘅嘢 我點答啊
完全唔專重我女人喎

以為有

個金曲挑戰站成日將星夢嗰班播足本
其他公司歌手就得一個chorus就完我屌佢老味

玉色
素鮑魚

無事
睇電視

啤緊我嗰個醜婦原來就係你

我同michelle都係隔離野餐緊

你唔認得川嬸？

愛因斯坦真係

你認錯左手邊嗰個啦
嗰個Catgirl
我係你右手邊

明明係同我

道具

我識嘅sugar好open架

家燕媽媽男朋友到底係咩人

飛機變

喂你女友好嚴喎 咩都唔俾你食

我知 川嬸呀嘛

究竟幾多人一齊野餐緊架

我都想知

因為佢認錯人...
Michelle啱啱餵我食提子

阿嵐件衫好casual

又多個認錯
你係馬鞍山
我同Phil巴係大埔

你係咪未訓醒呀川嬸 你送外賣黎架炸

係 佢飲食好健康

川嬸成日ff川叔做michelle究竟希咩企圖

個廣告

未瞓過
仲趕緊寫比Michelle啲情書

又綠色影眼

嘩呢個廣告好耐無見過

可能係大野智嚟

pccw固網電話好經典

阿星幾時去左德國

好鐘意佢地啲公仔

之前招財黎個陣囉

我都鍾意

錦錦想食媽慈鮑魚

慈姑 請我食鮑魚

俾你發現左

唔係話去個friend度住一排咋咩？

屌
點解paper做極都有
1500字勁難嘔

你寫俾川叔啫 Michelle就寫俾我

你叫唔郁michelle幫你做？

我喺山頂公園喎
咁我隔籬究竟係邊個啊

愛因斯坦玩緊個隻咩黎

個陣王尚買咗張機票叫佢出trip嘛

reflective journal
冇人幫到我寫

屎橋王啲橋你哋都信

走啦你
我回緊Michelle信

有邊次唔係失敗

一陣又柒

叉燒炳都幾無良
要人出咁耐trip

柒硬

Today啲戲真係好渣

唔怪得michelle唔要你去左搵ted巴

又嚟阮兆祥式笑話

有事咪去check下囉 係度擔心都無用架

細個好鍾意睇阿日同爾康

Agger
自己諗只會愈諗愈驚

呢集開始佢哋變咗frd

阿日啲衫好似Barbie啲衫

呢條橋存在左幾千年

係咪未訓醒呀你 做緊功課炸喎
做你嘅功課啦

Michelle bb唔好驚

人生馬戲團

唔好打

好似係
我記得佢地之後做咗好朋友

michelle俾人搞
ted巴唔見人？

啱呀
女人唔好得罪

所以Michelle唔會揀佢

咁打法條友都無事

食波餅

啲袋呢

michelle好好人

Michelle一路都嫌佢煩架啦

個袋又出返黎

你搵michelle啦
sugar留俾我

Phil巴

佢搞得掂嘅
搞唔掂我會出黎保護佢

喵喵怪近拍michelle

推女人去死

不了競爭太大
而且我同海棠已經生米煮成熟飯

阿日身材

下屬出信俾上司

屌
成粒幾鐘都未砌掂1500字
屌佢老母

唔怪得拍左人生馬戲團

佢真係好大

笑左

幫你捽

無喎 我會保護佢

要競爭先有進步
但係sugar同我講你唔肯同佢結婚喎

算罷啦
同時保護2個女人難啲囉

今晚睇唔到了
唔洗bin c

冇人

頭先一開電視就入波

渣ga

越嚟越多電視公仔

依家瞓
早抖各位

仲未瞓

爭十幾分鐘都唔睇埋

睇埋先啦

tmr話我知Michelle得定阿日得
早抖

渣ha

早睡早起ok?

我仲記得係點

而家仲早?

大家記住唔好話佢知 等佢聽晚自己睇返

佢地個信箱點會一樣呀

海棠馬尾啊屌你

sugar露肩

撞衫

阿嫂你都夠膽昅

阿日

行雷閃電

Michelle好善解人意
不枉我咁錫佢

佢本人都未介意

啲名

記得michelle好似做咗大熱

阿真係頭四個入面最靚

任辰雯

任娠

Michelle好正呀

我介意啊
叫咗佢以後只可以著樽領衫

通常講呢啲 最後都反面

但五個入面真係michelle最正喎

Ted暗示咗比我聽啦

又要做毒撚自己食飯

你唔俾我特登放流料

唔緊要啦我都係

好多支那人係度影相
阻撚住哂canteen啲位
全撚部都支那人 拖住個喼嚟

大學canteen都有支那人影相咁癲
去參觀?

我地canteen 出面有個名勝

啲支那小蝗拎走條柱下面啲石春嚟周圍掟 袋番屋企
啲食蕉見到完全唔阻止
食屎啦屌

鳩鐵又開埋

屌佢老母西
邊撚話鳩鐵開咗
東鐵線少人咗 仲係一大堆支那蝗拖喼呀

老母c why狙擊me

留名等睇沙中線開左九龍塘一撚樣咁多人

1700都未到就一大堆人
係咪痴撚線

咁啱見到咋

呢排真係好撚多蝗

3點幾去左食百里香，真係幾正

周街都蝗
啲小蝗又嘈又冇禮貌
斬撚死哂佢地就啱
btw新界北發展全撚部都公屋
仲要棟棟4x數
LWH好快變上水2.0

終於肯食啦咩

其實九龍塘本身已經好多支那人

受到中立非打手薰陶

有時出街見到啲死蝗仔係度大大聲嘈又講蝗語個陣
真係想一巴星過去
又嘈又無家教無禮拜又阻碇

一車車喼
最撚燥底係朝早大家趕番學番工
啲支那賤畜係都要呢個時間拎住個喼唔知去邊

今日屌完啲垃圾蝗破壞公物
屌番我轉頭都有

成日返工放工都撞到一大埋蝗拖喼阻撚住晒
我返工個頭又多支那人去

佢地無廉恥架嘛

快啲死番上去團聚

日日百五個落黎呀

落嚟LWH

老母絲係咪都係聽日睇venom?

我諗我如無意外下禮拜可以回歸皆大歡喜

做咩 想唔做?

星期五
唉
買咗飛

做咩
比人炒？

你聽日睇完話我知會有幾失望啦

想俾信了
廢青頂唔到啦

我都俾俾人炒 都多7日糧

我都想*

又唔做會唔會影響份CV架

又話冇人理你嘅

如果無經濟/屋企壓力就再搵過囉

一齊做廢青

五個月姐 我諗都ok
9月尾又開始發神經日日揾嘢屌
日日ot但又睇唔到盡頭
算啦 我諗我能力有限逗唔到佢份糧

份糧好高？
搵第2份唔會比HR問點解做唔長咩

岩岩食飯同老豆老母呻完
全部叫我唔好做

有個好體諒同有財力嘅屋企人真係好

佢地後生姐
仲返緊工點會等我開飯

真係羨慕
屋企人早結婚生仔真係好

佢地支持就quit啦

就係唔高先要走
點解要為左小小糧日日驚今日到底會俾佢屌咩
宜家走就唔會寫呢份落去啦 都未過proba
五個月係包埋空白期姐

好彩我屋企人都仲返緊工
如果佢地而家退休我都唔知點算

諗住下份工做咩field呀
又係？

好似真係你咁大就結婚
其實咁就一世

諗起將來我好大壓力就

但幸福可以好幸福
好鍾意見到啲情侶白頭到老

再慢慢睇下
大把嘢揀

你屋企人好遲生

生左咁就一世
宜家呢個年代 不了

老豆老母依家5x歲
你話呢

無野啦 我記得你之前講過

仲要獨生

有冇考慮讀番書

好幸福wo

希望到時唔洗拎CSSA

我都係但仲做緊廢青

個仔唔幸福呢至斃

我屋企人都係咁早結
成日問我結婚未 話佢好似我咁大都結婚啦
心諗你咩年代我咩年代呀

你大我咁多
我仲係學生一個
grad咗仲想讀埋個master

唉本身諗住儲多年錢先
宜家要再睇定啲

點會唔幸福
唔早生你仲有得做廢青？

係就快
快啲生番1 2個b仔

咪係
點結點生呀
好彩我老母好開通 理得你地開心就得

搵專科讀會好啲
一係我嗰科 一係護士

獨生真係大壓力 第時要點照顧父母
雖然好似好衰 但有時幾慶幸自己做細 通常屋企俾大嗰個壓力多啲

香港呢個環境
我咁嘅環境 不了

2字頭咋喎，我考完試已經返工，最近廢左半年，靠炒散吊命，但係唔想再炒，見啲工又伏
都係想有份正常啲既

希望老豆老母健健康康
陪我耐啲

唔洗錢咩 我啱啱出黎做嘢無耐 錢都無咩點儲到

我都慶幸我唔係最大
乜都有得share

考完DSE就入社會大學？

知你地幸福啦

佢地講到好似生咗出黎個b曉自己大嘅咁

蝗:天生天養嘛

以前真係可能俾飯食俾衫著就得
我覺得我地呢代係最後一代有童年嘅一代
同埋香港廿年後都唔知會點
生佢出黎第時啲同學全部都蝗 咪搞我

係呀
有得揀邊想廢，搵返以前嗰範又西過舊公司，完全冇得做，搵其他類型又中伏

又未至於去到咁
但佢地話而家仲後生可以幫手湊 太遲生佢地年紀大咗就幫唔到

真心有冇考慮讀番書
要讀就讀專科

我都覺
見到而家啲細路一堆口講蝗語
唔想自己個細路第時都係咁

其實敢唔敢俾長輩湊
我老母會餵我隻貓食月餅
仲要係我面前都咁

呢樣真
我老豆老母話他日生咗 唔好隊比佢地
我心諗單性繁殖咩生

共享中秋佳節

有不過未夠錢，呢排好多野發生，快都兩年後先讀
我都想收入穩定所以係咁搵全職，不過次次都中伏，靠炒散太唔穩定

嚇撚死我呀大佬
老母切完月餅 我拎左舊食
然後我見到我隻貓係度咬緊嘢
我已經心諗 仆街啦

其實都唔係好敢
通常呢啲一定有衝突
大家照顧方式唔同

係囉 長輩一縱就玩完
真係鬧又唔係唔鬧又過唔到自己
我係我隻貓已經體驗到呢樣嘢

冰皮定咩

全職你想搵咩field

你仲咁後生 洗咩怕再搵過

佢俾左一細粒蓮蓉呀
已經講左 有咩事俾返醫藥費我

隻貓係咪食到lam lam脷

Agger
Agger
原來大家都2字頭
呢度最老係邊個

普通文員仔

做下學校嗰啲得唔得
再唔係睇下政府網
都成日請clerk

我囉頂你
其實我都未到廿中架

好開心添
條友仔成日食零食唔食正餐
所以我勁少俾零食
老母就日日係度鳩俾
搞到佢日日都扭我老母r零食

半年已經頹到痴左線，一開始係享受之後就好頹
我唔介意試其他野，只係好多上到去都伏

我隻貓我會餵佢食菜

我好似同你同年？

話咁快變中坑啦

呢度最成熟係你呀
可能一直唔出聲嘅大野智同Phil 係……

嗲一嗲伯母

唔係 我好似大過你一年

呢啲都好呀
冇落調味都食得呀
我老母俾麵包啦 豬肉紙呢啲
想佢腎虧咩
成日話好小姐丁屎咁多之嘛

我有寄信呀，而家都係等睇下有冇電話
啲網每日睇十幾次，我都想快啲有回音，學校我做過都算熟

你地暗地裡交換過年齡？

老母一入屋
佢係邊到訓緊都好都會即刻衝上飯枱碌黎碌去

學校都幾好
可以撚鳩學生
之前間學校做咩唔做嘅

唔係啦 早多幾個post我地有一齊傾過年齡架

正常
我係貓都會

之前好似講過下

睇99台喵喵喵
話會餵貓食生鴨肉

其實呢啲真係最好唔好餵咁多
你隻貓平時會唔會偷食?

我個啲都係生肉呀
不過就買牌子嘢唔係自己整

好似話貓狗食生肉係完全無問題架嘛

有冇圖
想見下TED隻貓

食物鏈最低層，校工都可以撚我，學生都唔係如你所願
簽得半年約，佢地係咁換人慳好多，係私人咁請underpaid得好緊要，續我都唔會做，當初係第一份工當吸經驗

已經鬧過冇數次
隻貓都識睇我眼色 我係度冇咁放肆
偷食就唔會 碌兩碌都有得食啦偷黎做乜

最好係生肉添
但唔係個個接受到

見到最後嗰句笑咗

無上黎一陣推得咁快嘅

唔post得
上開連登
唔想俾佢見到我

做下政府啲clerk好似好啲
但唔好做1823
有冇apply ACO/CA?

如果我話我仲有得同人講我未2字頭有無人信

我成日食pizza我隻貓都會偷偷地走嚟想偷食埋一份

大野智

呢度又變返廢青天地

為食貓個名係咁嚟

1823真係大伏黎

老麥佢至愛呀
米線都走上黎索 食oreo又黎
乜都岩

好後生

唔係啦

1823黎緊叫我去見
aco/ca有apply，苦練緊skill test既野，不過希望不大

想死返去工程但係人工低得可憐，仲低過舊公司

曾經諗過去做
試下做CS
他日可以apply check呃綜援嗰啲post
但最後太遠不了

你都後生過

黎緊會去

我2字頭架

1823要日日帶老母番工

我連機場都去埋

不過童年唔係我地光美呢代

做得呢啲一定啦

我竟然未訓

我地應該同年
你係讀緊書定點其實

爭上位

尋日先去左因航

講講下都唔記得開電視
好彩見到你講

想做空少?
你話自己靚仔架wo
有機

掛住吹水

原來咁多年輕人
我都係出返去先

cargo service
比3個hr撚，冇機

唔食飯就代表勤力咩

我咪唔係年輕人囉

火箭兵團內閧好好笑

八掛鏡勁到

一做火箭兵團就好好笑

好彩我michelle係唔會走

唔好FF

你都係年輕人
我最老
利申95前 睇皆大歡笑首播

採訪me shell

Misell

唔好理班97後
你仲有我地

當年嘉欣bb都係陪人去跟住得咗

我都係睇首播

陪人選嗰個會中係做娛圈嘅定律黎

點解會揾個靚女陪自己

係 我有睇佢表演架

搵阿露陪

你確定係「我哋」
我堅老啦，你哋面前

通常好快反面

我應該同你差唔多大

話口未完

一定會啦

小確幸

當初係都要拉埋阿嵐去試鏡
人哋得咗又要妒忌

阿嵐喺金家識唔到真心姊妹

我都想食蛋撻

佢唔選之後係咪又fd返

唔係喎我有追post喎
你話唔係咁大咋喎

做咩咁對我個Michelle bb呀

你會唔會同你呀姐做朋友

阿日其實係暗星
不過金家咁有錢唔做都得啦

自己唔得就唔得架啦
咁多年都唔得就考慮轉行啦

自己屋企人都唔支持自己
支持上司

做左勁耐都係暗星

洗咩係阿日面前咁講呀

李仙愛

呢句好有愛

captain nancy

夾公仔維尼熊呀

慈姑好warm

我記得呢集我睇過

俾假希望阿日咪仲hurt

我記得佢結局真係轉咗

裝睡的人叫不醒呀
佢都冇諗過接受現實

金家又穿幫

好心就擺好啲啦

我仲以為慈姑會鬧鬧下掉張選michelle嘅片出嚟
原來係真心架

好錫佢

阿日自己小器又要扮大方

一家人唔支持佢邊個支持

marked

係

人地幫你 對你好
又屌鳩人
自己又要小器

michelle睇清金家啲女人嘅真面目喇

得媽慈最正常

咁蝦我個Michelle

心痛

嘉欣啲no
好可愛

金家成班騎呢怪 都唔知點解阿嵐咁鐘意佢哋

好姨

吳若雞
播Captain Nancy好過啦

Pure true

Michelle好似無朋友咁

因為佢有我就夠

即刻熄咗

因為佢好似無其他朋友啦

我會陪佢 唔洗你啦

係咪佢嗰個一味靠痴嘅契哥會同佢做一對

no la
有啲野女仔先會明

你係咪講緊馬浚偉

係
一味不停同啲溝唔到嘅女上契
好嘔心

係呀
應該差唔多出

人夾人架啫
我同佢夾呀